請全港立刻罷搭的士，至少十四日

一車車紅的，封關前投唔切胎咁款，趕住去深圳灣關口接客
相信已經產生為數不少超級帶菌者

.

從來唔搭,因為無錢